［刺信］招人組隊玩刺客3

刺客信條呢隻game真係好難玩
有冇人可以帶隊爆機？

屌
開錯台
會唔會比人告不誠實使用大腦？
好撚驚

信仰之躍

大家玩開咩平台？

求帶